辱師罪ok?

戇鳩家長
唔識教育係度嘈嘈嘈
做左十幾年學生就識教育？